西甲近十年7個歐聯冠軍有幾個黑番黎？

暫時數到0個

2009年, fucking disgrace, it is a fucking disgrace